1217烏克蘭土地改革示威

香港班黑警一早射催淚彈狂噴椒

烏克蘭政府好似係盟友

cls 踢到咁高